我係廢青 政治啲嘢我唔識又唔想知

一個人可以藍變黃又可以黃變藍架嘛
係咪啊連燈仔

用連燈仔最鍾意嘅社運cv睇 rose ma俾豬蛇打個時候你哋仲係舊燈話緊魚蛋義士係傻仔 係鬼咋

一窩蜂用偽黄走去批鬥完又話無 睇唔到
係呀係呀無講過 一路講緊YouTube垃圾咋嘛係咪啊

YouTuber推動電子燈柱咁把炮啊 啲邏輯關係薄弱到
我係咪都可以話慕容呢個推論係想將販民通過電子燈柱spin去第二度啊

個個睇完就變晒羊群亂撚咁屌
要屌係咪應該屌首惡屌佢嘅行為
走去扣人政見帽子 叻仔啊連燈仔

molamola

躝開啦 p牌仔

係啊係啊躝撚開啦 p牌仔可以開過個ac啦

之前係個POST到話慕容個LOGIC GAP大到
事與事之間個邏輯關係都唔強 證據又牽強
即刻比人話係細B打手
同呢班兒登仔仲有D咩討論既餘地

連燈仔除咗造神仲識啲咩
過街老鼠都上到神檯
慕容今次條理清晰咗但係邏輯嘅漏洞就話睇唔到
即刻造神

you too

根本依家就達哥2.0
一定要逼到自己友死撚哂先開心

本來都有得話批死兩條仆街
但批批下所有同佢地fd過,合作過都拎黎批
黃同非藍都批左先
而唔係同佢地解釋番成件事

之後批完10鳩幾個po
再出黎話要集中番個兩條友
連燈仔係咪以為插完人十刀之後再拎番把刀出黎=無問題

成件事最on9係一條邏輯漏洞咁大,誇大左好多野ge video
兩日就引哂班連衛兵出黎批鬥
(慕容智慧燈柱個logic= 政府搞智慧燈柱>你遲下收政府個1萬蚊>你都支持智慧燈柱)

慕容上咗神枱
睇佢幾時變返地底泥俾連登仔屌